唔撚該Twitter reddit文宣醒小小

C鳥自己J咪算囉

我相信這不是分化，樓主是善意提醒。
巴打不分化心意收到，但我同意文宣要小心。

圍內睇自己爽冇必要公開呀